[公投] 香港警察仲有冇資格為香港法定既執法構？

有
冇

唔好呃負評啦 陣間機場八點更加重要

如果無既，點樣可以質疑佢既合法性？

時間問題 呢個post幾時開都得